[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2904)

正w

慢咗sorry

12m

Slow

阿德一定德

阿德

跪求客晉

柏芝

拿，３６５真係有得買射１２碼射到球員突然死亡為止

阿德晉級支持區

allin 阿德

邊隊射先

我買左9.5b 點解12c無錢派
是咪on9

德應該係踢假，做和波打加時，12m放水比柏g晉

allin阿德

阿德個教練屌鳩個攝影師

撚左成場 最後都係主晉嫁啦

柏豬sure win啦唔使諗

講左好多次要落馬會先收到錢
定律黎

同意

阿得一定德

客晉10000000%

阿德射先

入8個12Ok?

阿德加油

DUCK DUCK

仲有幾耐開始射

一定晉級

阿德！

我珍妃黎 馬會經理話無錢收

同意，但都係買左阿德

12C goal!!!!

柏芝準備飛啦

射佢老母！！！

R duck add oil

我一早買左阿德拎冠軍
希望射走珀芝啦

知邊個射先未

客晉10000000000000000%

阿德晉一世球迷

識買一定要一邊射失買反杯

呢個真

客晉大船=主晉了

呢個post d 人仲緊張過射果班

買左柏芝進震震地

德goal

阿德１：０

Goal

阿德射12不嬲好過柏芝 good luck

阿德一定得！

0:1

中間 大心臟

牙德上啊

成撚日都係上盤輸盤跟住晉 希望今次唔係

duck goal

柏芝一定要飛飛飛飛！

澳職巴型到

Agger

１：１

尋日車仔都係啦

柏芝miss

11

1-1

1:1

馬會2.12唔撚比人買on9?

阿德射先
買客晉了

我好緊張 頭暈 可能訓唔夠

柏芝 唔好低水都輸

太快啦趕唔切

阿德最高水晉級有冇過10倍

巴打

阿德晉佢老母！！！！！！

快搵一邊射失啦屌

12

12.5

睇撚咗邊場？

呀德100%

有巴打買到12

睇呢個post好睇過場波

見珀之有兩倍已經一開即買 都買唔到 on9

真

上面有兄弟屌左12倍

1-2

柏芝飛飛飛！

我屌左阿德2.67

柏芝快miss la

呀duck支持你

撲岩都入

咁都救唔到

肥仔

Missed

missed

柏之miss 未

柏芝快啲搵冠希

perth glory misseddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd

柏芝進佢老母

Missdsss

真missed???

g kissed

阿德上

上阿

fuck yeah

就係入2球個個MISS

missssssssssssssss

88

WAHAHAHAHA 射失左

栢芝返去湊仔啦

買柏g進了

上呀阿德

救得靚 柏芝再見啦

好波柏芝

傻閪柏芝，我都忍撚得你耐

１：３！！！！！！

仆街柏芝

補注柏g

1:3
gellllllllllllllllll

Boom

呀德一定德

主4.5
要入手

13

0:3咩唔係

1-3

傻閪張柏芝

7倍!

竟然係卡斯度miss

阿德！！！！！！！

仆街了 主晉gg

4倍大法果個買左未

屌柏芝玩撚完

珀c 晉唔到就抵死啦
2比0都頂唔到10分鐘

4倍傻仔入左

柏之快Miss多粒！！！！！！

7.25倍大法！

主晉7倍

不嬲買波要買後上sosad

2-3

1:3
補都費撚事

7倍買左

23

柏g真係令人好失望

巴打係現場咁撚快既報得

打假未

阿德要入呀

Lm

Cup佢

阿德頂埋佢！！！！！

主gg

可能佢向澳洲

睇live

啊得missedddddddddddd

Miss

柏芝飛吧！

33

屌！

柏芝cup佢

咁似車仔果場

你是什麼仔?

阿德做乜春

阿德頂實！！！！

屌買唔切呀呀呀

補左柏G
唔知會唔會旺到尾呢

好撚好睇 好睇過endgame

痴撚線波

柏斯100%

炒啦g

屌 阿德missed

屌搞咁耐草皮咪又係miss

2130
俄超 角大點睇

珀芝真係過哂數

珀g又要反cup了

3-3

3:3

主晉

今次馬會咁好人無封任買

3:5 完啦！！！！！好嘛！！！！

笑左

5.5 主晉買到

個post快到

34

5.5補左

7.25主晉買到

3:4

七倍買到！

3-4!

想買但唔敢買

條志真係幾好笑

好緊張

睇黎頭5輪4:4

搞掂

7.2主晉50 ,2倍客晉 200

G missed集氣

柏芝些啊

珀斯要入阿

Miss佢老母柏g

最後一球炒啦柏芝

雖然係買左阿德，但都知佢係收錢波

pakG集氣miss!!

柏芝 走啦

Miss 唔該

44

7.25主晉 加油

柏g miss 啦

一miss即收皮

4:4？

4-4

突然死亡

阿德要入

客miss

即時死亡

好撚緊張

突然去世

呀得快死

阿德miss啦！

Boom!

Duck miss

阿德頂實呀！！！！

德missed

阿德玩完？

54

打和啦 退錢第日再踢過

屌

主100%

主晉啦屌

Yes

柏G臭雞

主加油

主晉gel

fuck.

Diu so intense

力架

客misssssssssssssssssssssssssss

Baba

阿德含鳩

悉尼先係冠軍，年年都係架啦

輕鬆

7.25 肥撚到

7.25倍主晉！！！

高水主晉

又撚 撚足1XX分鍾

2.58 主晉
客晉9.75

主客買曬又gel duck

上年勝利

收工

仆街買得50

珀missed

又唔入

阿德收咗幾多

頂得住！！！！！

客晉100%

阿德啲人淨係識射一邊？

屌玩乜⋯⋯

兩邊失係咁撚

又miss

！！！！！！

好撚野真係最尾都送翻出黎阿德屌你老母

唉無補主，屌

心臟病喇

澳假廢閪到

又嚟

撚完未

心臟病發啦

屌 邊個未完就gel 呀

教就教左大家玩，都話好洗好用。
冇跟到就唔好屌啦

兩邊鬥戇鳩

要踢幾多round?

2邊互撚

佢地鬥入數？

咁快

屌你老母射得咁細力

On9

射撚到2020

大家都唔想晉

主你老母晉咩gelgelgel

主客都高水要咗邊有得輸

柏芝未撚完 allin左 心臟病發啦

德再missed

打和啦屌 唔玩喇

客晉gel

笑到仆街

買左下盤 理撚得你

大家都想放假咁

屌你老母又miss 邊個再笑牙朗成日入12碼我即刻屌佢老母

Miss啦

主晉了

客88

一邊4.50 一邊6.75

屌。佢地互相入數

4倍主補咗，不敗了

on9

OT喎

兩邊高水買晒
冇得輸

客miss 主晉咪撚gel 住

屌你個閪快入啦進啦主

做乜撚野呀屌

Missnalty?

珀又miss

miss完未

客晉1000000%

屌！廢撚到

快啦屌 入埋收工

又頂得住！！！！！

鬥miss?

是咪玩野

狂miss

ALL MISS

笑死

笑撚死 突然死亡 點知4個都唔入

澳職

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩隊垃圾

屌 真係笑鳩死 兩邊咁禮讓嘅

12m都做假

屌你老母miss乜刷

係咁射同一個位 係咪痴線

一個miss 10萬？

心臟頂唔到啦屌

12碼好難射咩

Sor 客進了

主miss 客sir

屌 冇補翻呀德

鬥射１２碼直至大家死亡為止
心臟快停頓了

做乜撚 踢到幾時

唔miss點賺3.幾賠

乜春

即時死亡all miss

乜撚野

屌係咪玩野

無買到客高水..

會唔會玩到龍門互射

精彩

咁好笑，真係終極澳假

點呀屌 不如打和算啦

兩隊鬥中風

全部射左邊

廢到仆街

妖

好撚好笑

想客晉羊多2倍

。。。

missssss

笑撚死

。。。。。。屌你老味

喂miss夠未

客晉呀要

澳假連射12碼都假

屌你真係垃圾黎 又miss

笑4

主晉再gel

屌咩事

笑撚到肚痛

我補啦屌

555555555555555555

宇宙最假

cls

客miss完6.75主得1.02

係唔係入左就會輸?

連miss三球，屌你老母真係抵輸

又MISS

12碼真係唔易射 牙朗真球王黎

起碼射到十點半

主晉可以gel未

客都唔想晉級

5:4

完了

柏miss 埋佢啦喂

5球呀

5-4

我落去射啦不如

Gellll

Gel

perth glory!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

goallll

笑撚到仆街

終於入 珀goal

主入 完

主晉cashed

終於入

邊隊入先就foul?

主晉gellllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

啊德

阿德擺明收錢啦，估唔到珀G玩野

Gellllll啦主晉

牙婆都識入

係咪想俾買阿德嘅人 輸得甘心啲？

屌你老母呀德

仲係射左邊

臨尾都要嚇一嚇我，仆街柏G

傑志

廢過學界波

屌你老母阿德個3條友落地獄未
連續miss

假波到

早左入4.50

仲射果個位 ON99

屌下佢 鬥廢

咩話

痴撚線呢場
500上13k
4個ng加主晉 全中

屌 阿德果三個 咩事啊

主晉cashed!!!!!

買即時兩邊買哂真係執到笑

成場波白玩 推撚左落阿德晉

12m其實識買應該點都有錢落袋

快d多謝呢兩隊

傻仔

係咪2隊都夾好左 一齊射左下角?

屌你老母阿德全隊拎去打靶啦

屌你老母咩 呀德

屌 12m都假過人

求派

2.15第1球完左入 係車睇到標汗

派?

唉掛住睇 互miss嗰陣冇買 有錢都唔執

好撚野以為有希望客晉，冇錢即場補睇住輸

派？

睇到好緊張

我了

lm

Me too

12倍叫糊位巴打ok嘛

又吾叫

無錢買即場。輸晒

2隊學下大埔點射十二碼啦

派

Lmlm

球球都腳軟軟咁射左下

屌你老母12碼入仲小過唔小真係痴撚線

爽，收7.25倍 主晉

7.25入到

終極假波

你有撚錢?

4倍 7倍都買左300
屌 好刺激

1.78入

主晉最高7.75 12倍客晉果位巴打 買主都仲有5倍汁

都話撚足你3個鍾最後都係主晉啦

假撚到震

呢場有玩走地既係人都綠字

1.69入

連miss四球唔係假都冇人信

係！

得5注點樣上萬？

加時追no goal做乜鳩 倒輸

啱啱收工miss咗

垃撚圾到嘔 唔知有冇練過 咁撚辛苦追兩球 加時整多球 結果冇練12碼

淨係買左4.50 800少左3倍

輸20k

全部射果個位

屌 好撚好玩12m

心肝仔差d跳出黎

我主客都有買
不敗

擺到明

買主晉 贏埋都唔夠買救心

傑志goallll

連miss真係俾晒機會入高水晉

事前出晒水，教晒買
咁都屌我事後冇野講

恭喜你

事後飛全面進場

本身-1000 12碼贏翻少少-300

輸2k 呀德我屌你老母

我1.59

最後果4球真係痴撚線

4倍幾買左

佢真係得

唉 我仲on99一開波低水入左1.69主晉

All in 勁共

好少有miss咁撚多球

前提係要兩隊都miss一球 先有得比我地穩羊

跌錢跌晒

輸撚到瞓低
屌你牙德

執左阿德全格 執唔到阿德晉
但笑撚到仆街

勁最尾買左500客晉，冇錢補主晉睇住輸

今晚又有錢玩了
目標1k上3k

屌琴日又係咁 諗住2水買法晉
6倍有車 走晒寶
今日老閪都買高倍

我係 ng 阿德 阿德 柏g 阿德 呢到 都差唔多11k連本1k 我d ng最低2.75倍
所以上到

唉屌阿德食屎啦

3次兩邊miss 以為自己收皮

你勁 多d出水

柏g 雖然幫我贏錢 但睇你個死款都係拎唔到冠軍嫁啦

阿德你唔撚晉就唔好搞咁多野 屌你

唔緊要
總之而家係贏錢

恭喜

我都係咁話

呢個突然死亡真係好刺激

以後罷買阿德

呢場波幫我賺返d賭本

走曬寶贏小千幾二千 下次識買啦

我買撚完主晉佢就miss 左
跟住最後大家互miss 兩三輪， 我一補客晉主就win 左 痴線一注都贏唔到
仲未計賽前角大上盤
加時無第二球
難玩到， 買親柏g 都西

今日淨係針1注
尤其買400雙嗰場俄假
2-1 見到絕殺2-2
笑到癲撚左

主晉7倍入唔到dum 心區

呢位巴
我每次出水你都睇住
有無執少少

以為你意思係4注ng ＋ 1注主晉 5注 上萬
恭喜哂你啦咁

原來又係你搞鬼

所以今日 4倍 7倍照買300
輸就輸600
贏就贏幾千

原來係你

應該係買左隊撚賭仔既牙德

一注贏既錢都唔止13k wo

其實收哂order 射果個位，，夠鐘龍門就撲去第二邊扮輸

個龍心諗 dllm 我再噗工都唔洗收 求9其放佢入算

係。嗰陣以為阿德得。點知.... all in 真係會出事

我1.69

開跑哂就衝線， 你依家先入閘

仆街！執得200

啱 補返角球條數

屌 on99 咁買唔到主晉 一買就係咁唔接受 屌

呢張飛最高個注咪500贏5.5倍，點樣一注贏13000?

買7倍 真係冇得諗
上嚟連登講完分分鐘就會Miss左買唔到
終於明JJ兄尋日感受

Cap 唔哂

連針七注

ng全針 客晉針

出水吧

巴打唔好針

完場幾角，澳職？

唉 都差唔撚多啦

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

今場12m都輸錢唔好賭兩邊高水都出現過

我答佢呢句only，我點知佢仲有幾多飛，不過佢話上到我知呀

救一個系列又贏

9

唔緊要啦。針咗$640。

不過一路睇 頭好暈。都係訓覺先

進場

1.69 入都被個傻仔笑

仲要事前

主晉仲未派？

事前買定都要笑，個個一定入到最高水位咩

有d買300 有d 500

兩邊都買咪得囉

派了

你地個個7.25主晉，我得2.58

魯芬卡山和波之鬼，好守得

買唔撚切

真係好快冇
尤其狗會傳送啲速度

個傻仔好叻

仲要用利申一定win 好多

唔駛煩啦
總之大家開心

同撚哂路所以好羨慕

俄假！角細

瞓陣先 凌晨再戰 3800推上去

我主miss 7倍幾 5倍幾都買唔切就冇買 互miss嗰陣又得個睇字 好撚戇鳩

我都要。不過訓唔著。針晒 唉

13 傻閪

00:00 又黎8.5

你呢d就正宗xx無藥醫？

恭喜有支持我既朋友，又綠字

聽啲瞓覺歌 之前輸錢我都要咁先瞓得著

我屌你老母柏之狗 又害我輸錢 全部中愛滋爛鳩死

勁到

針咗光輝盤

我都係 唉 就係因為針咗兩注
變相呢注好卻步
時也命也

永遠支持

中多口就衣錦還鄉

輸幾多？

向K 房訓

晚安

0000有冇咩指示

等你水推多口 唔度了

跟你綠字 自己買盤負 最後仲係負

唔比人絕殺 贏1.2k 依加倒輸300

真係冇藥醫

留tg

0000俄假 劇本上半1:0 唔刷角 完場前和波 8c完

快 就走人

星蛇你0000要咩，講定好，有啲嘢唔到我唔信

我係職乞 有冇人派我

重心 8.5b

喂 一樣

我ok?

上面條友唔理我 仲想派佢
拿拿聲留名抽一件派

M

留名

幾時狗會先肯改吓個app即場落注唔洗load咁耐

叫雞>15日

me

職乞報到

麥卡撚18

巴打今日同你嗌左咁耐 派me ok?
玩埋玩埋都針300

12好啲

LM

我今日都無賭過 剩係即場買左個2-2
咪扮熟wo

有丫，但你12又吾出

Me la

0000 8.5s 好想要，有冇同路

賭成日都輸？見你今朝同我一齊屌到依家

禮炮21

不了

Jack Dan cola

屌on9睇錯ig 我以為你嗌俄假大波果個sor
我捐翻入老母個閪先

百靈譚都飲得過

狗也不屌

乞都乞錯

最嚴重係15日，比人捉正Fit幾K比派出所就冇事

你都留埋啦 見你幾撚閪黑 場場係度屌老母 買你對家執左唔少 唔派你良心過意唔去

贏啲 輸啲 咁

果個係我 中3場半膽輸俄假大波

派埋啦

俄超角s 頂實

why so rich

自打一打膠 我柒到仆街 走先

留左了

Sosad

用緊payme 啲錢吊命

唔撚係掛

下次再入錢 再贏

等你

好貴呀blue label

可惜

派我可以？ 好似同你一樣學生 但仲負緊20k

係咪冰酒筒果隻

好

btw. payme d 錢差不多用晒了

買左角大

ching sick ball

Payme 得5k 點用

所以我已經好叻

今晚俄假啲角邊邊1.7幾開邊邊

上面留左比你了 感恩

呢度波POST定係曬命POST?

慢左喇

頭先冇望電話⋯

無散紙 攞去
Btw 屌波唔洗咁激動 屌到咁個人會亂 愈輸愈多
希望幫到你追返少少數

唉 重傷 有冇人支援下 好傷心

火車頭個第2仲未穩，季未靠排名去玩

有料

仲話要bin上bin

我都俾珀斯撚死 本身條2x1贏1500
變到輸800

有尚州尚武

2x1啊

又有聖衣天

我慢左了？

呢幾日太好賭
熱即場cup 阿妓cup 車cup 光輝cup
執左20幾個 岩岩訓醒鳩買光輝22 射下12m又中

咁就冇左500

2:2幾倍

唉⋯ 有冇得派下 依兩星期輸到爆曬廠了

求派 有晉級唔買走去加時追no goal

尋晚車仔都撚狗

買果陣19

俄假點睇

羅斯仲未派

找數先

Rip

疤果場我中左伏
阿積士本身都中伏 之後即場補反cup贏返轉頭 輸4000變贏70000

40603602

公開處決

4字頭 又新手

又一件
戒賭

勁共上盤屌唔屌得過

OK 上

今晚d 心水無咁穩陣，建議支持我既朋友細注勿推！！

火車頭 NEC 半主有冇睇頭

買聽朝live算，第幾口？

NEC 半主要小心

破燈未？

派錢幫人戒賭

完sem

屌你都浪費時間，自己睇返我d 心水對答案

8.5b

已被人攪左

你會買半和？

求派 有冇好心人 依兩星期輸撚左3雞幾了

我買親角都針

派錢再幫人戒賭 邊到搵

屌快得滯

好事黎

伸手乞錢好咩

好撚慘 又會咁高效率

派完啦？

又幫人介賭

狗會成日開小場波 俄假

應該每個post首頁mark低所有號碼

算啦 就算派100咪又係針 點追返3雞幾

高招

真係輸到末路個隻⋯ 唔係都唔洗咁折墜

今晚俄假見

點解話幫人戒賭

買就買半客搏，前2場都係客隊拎半Win
但呢場唔會買半場，我就買左主盤加俄8.5B 2串1

30蚊都得啦

你post佢acct 啲人會撞到鎖

你扮野定點

追唔番嫁喇 只希望追番幾千⋯

有時鎖唔到係咪無整網上？

聽日入馬鋪跟大蛇買好過買垃圾日本波啦

要笑著面對
開心一日，唔開心又一日
但你十日唔開心，就無左開心果10日，最慘係你果10日唔開心通常都有手尾跟，所以樂觀面對

借財仔allin，中左就cashout

慢慢一齊努力追
星期日英超咁多場
過關吧

費天王2.75

同我之前一樣

真心唔明，你地冇個人資料可以做咩？

輸剩300 好有難度

你今日先係jc開户口？

又點

咁慘架咩，鎖左幾耐先開得返

會了 慢慢飲完酒 個胃舒服啲。無事
多謝

不過坐向K 房 好似 有啲孤獨咁

其實你post你個户口號碼上黎就完全明白了

你要唔要試下

我之前針左13k
得返最後$300
買左過關3串1 收$1600左右
上下上下就追返果13k
再倒贏返

不過而家又輸返哂出去

冇得開架啦 日日比人撞

巴打係邊 一齊賭下波？

聽日有馬跑...

多個人又點？唔理你咪又一樣。。。諗下點氹返女友仲好la

唔明點解戒賭嗰啲留名我每個派100
之後你就明白了

唔好聽咁多慘情歌

唔啦，btw我戶口1字頭

同意都唔得

洗唔洗咁大反應

ok

唔賭住了。我靜下 多謝你先
去K 房純粹唔想太靜。因為太靜會亂諗野

我

好

可能佢唔想我氹呢。。。。

Sor law，我其實無惡意

聽緊薛之謙嘅 演員

你都未氹

我上邊咪有我張事後
Btw 事前教晒大家買2邊高水晉
真係買撚完，唔會講得切，講完都冇左個水位

er...我已經飲到爆爆地廠。。心水應該唔出，btw，點解我會做左獵物既

勿推

係好聽
但唔好再聽啦

派我未

竟然睇到我個留言
Btw所以我勁撚快手買左

唔緊要 玩咩飲到咁醉

你知唔知自己講緊乜？定玩緊mon hunt？

好 諗下

22:30飲到爆廠

有冇人穩如哈馬比

下一首係周柏豪嘅六天

一齊加入做十蚊戰士啦

屌一開post就見到

10尻幾年前

佢被其他男仔攬腰？
咁你氹完佢就飛左佢了

攬住ky先囉
前排先有人話 舊登已經跟ky買角 2019 仲係到

嗯。知道咩叫底線的

唔會大愛到唔似一個男人

以前跟ky同佳同汁到笑

幾時波post變晒女人

女死女還在，下個更可愛

攬腰都信無野既話仲on9過信696強陣
唔好諗佢啦

聽日完sem 有冇波台lol團

d紅絲扮架，all gay

講咁多 而家打未

以為？ 即串ky依家唔得姐?

想去

教撚左點買，都要我派。玩牙

有冇咁多絲

屌你老母死gay佬

冇 全部Gay

專心屌閪啦

我專睇奈奈留言

Gay少陣

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
魯賓卡山下盤 奈梅亨上盤 哈馬比上盤
魯賓卡山半和 半0:0 奈梅亨半大 哈馬比半大

聽日殺狗會+lol

你有無錢係身

入去揀件
訓醒老豆姓乜都唔知

慣左 職業病

連登多gay佬

我真係係舊登已經跟佢

想點撚樣呀

醉左係咪有加成

咪撚貼

主晉7倍冇玩？

前排有bubble女

少注玩下好

注晉級都救唔返

我帶你去淫k 左擁右抱，攬撚住d女飲，再攬住佢地訓

咁mk既屌

緊係有啦
佢貼左 起碼收2雞

竟然tg 都有依d

屌你老味咩，基撚到，
記得你前個post先話輸幾十k

多謝好意先

唉踢完波趕唔切去入錢
冇得賭波

Pm個admin 港姐都有 不過仲貴撚過av女優

係13k

同求

馬會收11:00？

係

1010

太快

早知入定先
以為夠時間返去

唔係救得一個得一個就唔跟了

潛了。原來眼訓飲酒會攰得咁快

晚安了世界

大家都贏啲。我會返來

1001

唔係10:30咩

Bye 聽朝見